話要connect左膠個D連登仔係咪當另一半投侵既美國人死撚左

呢壇咁撚黑暗既選舉都顯示有一半人係投侵
你去gab望下
其實美國侵粉個狂熱程度係連登侵粉之上
反侵既有幾憎侵 鐘意侵既就有幾鐘意佢
假設真係拜登上左位
美國一定會亂到仆街先
我諗唔明點解要connect得一半甚至更少民意既總統

唔會低估侵粉狂熱程度
但你係香港上晒腦咁有咩幫助

老實講你要connect拜登我唔會理你
但你唔好逼到立場唔同既老馮咁同你一齊connect拜登
係 係要connect美國
但唔係淨係connect其中一邊
明未

咁你香港人Connect左膠又有咩幫助

仲有好多人信兩黨共識㗎

左膠：fc 左有一半人投侵？唔畀你地造票都輸？

保持理性=撐左膠
咁你下一步可以屈埋毛

咁我上哂腦其實關你咩事

兩邊煽下風, 等人民內鬥
互相LABEL 立場行先 對人不對民 泥漿摔角
學胡總講齋, 反正美國輸了

煽風點火既人實有
不過我諗你唔知一開始係BLM個段時間突然有幾個左膠入黎叫人唔好講all lives matter
你以為拗到咁係呢幾日先有

登粉之後點企喺道德高地話人網絡審查
就算佢哋大愛想幫香港，都出唔到聲
中國人臭蟲論，佢哋都已經語窒

然後就企圖想洗連登仔腦話侵其實咩都無做過呀
佢係美國好多人鬧佢呀
仲逼人講咩black lives matter
你不如問下黑仔呢個始作桶者先啦

其實不如大家冷靜下，諗下我哋係唔同情況嘅時候要做啲乜嘢？

兩邊一齊做啦
唔好比人睇到我地立場仲好（雖然依家有啲難）

但好老實講，我哋真係要打定侵侵輸嘅輸數

打死都唔會委屈求全

我講既情況唔止講連登, 美國都係
所以我諗我可以做既野唔係一味幫手推fake news而係搵d可以真係砌死dem systematic fraud既野
btw, 不嬲冇connect左膠, 唔洗打稻草人

你估USB線咩,要CONNECT就CONNECT

出面有幾個POST想開黎講下姐
通常POST都唔睇一野車埋黎個D好多時係五毛波台狗架啦
仲有少少理性既通常都唔係五毛

但硬係有班人貪好玩貪搶口 幫手做免費5毛

爭住出嚟笑人炒車呀嘛
如果係手足嘅真係唔知咩心態，
為左鬥氣走去支持拜登

佢有佢笑, 覆完一次正視聽就算even唔會覆佢endorse佢
反而跟左佢果套玩label 對人不對事就好危險

兩黨都想踢走侵好耐再同中國做生意

所以果班人都係投死一邊

話人不如話自己

有共識
不過唔係同共和黨

多元社會就係多爭拗，唔想有爭吵拗咪去中國住囉，清一色